覺唔覺香港人唔捱得？

中國而家俾人壓迫緊
香港人就想置身事外
話咩叫美國取消關係化
又話送錢俾阿爺洗係有問題
唔係阿爺有先見之明係大清果陣割左香港出黎
你香港人邊可以睇到自己咁高尚呀
感恩啦DLLM

55

樓主講得好

啱